6月9日一齊上街,維園見！

雖然嗰日都要返工,唔能夠準時出席,但遲到總好過唔到.一直以來都做開鍵盤戰士,喺網上面鬧共產黨鬧特衰政府,最多參與下聯署咁.但今次件事令到我冇辦法唔出嚟行,唔出嚟真係對唔住香港呢個地方.

嘩好撚熱血

唔通好似你咁涼血咩

一直以來都做開鍵盤戰士

就知你有幾撚偽熱血啦

6月9號 銅鑼灣見

喜茶見

6月9號 灣仔見

Show Blocked User - 阿笨與阿占

６月９號見

喜你老母

多謝推post
乖

又一隻狗

Noted with thanks

6月9唔出嚟嘅唔係香港人

到時見

一齊上街！
6月9號見

唔好理著咩色衫,總之出得嚟嘅都係自己人！

同中共座上客一樣

到時見……

推